沒有中國的允許我都作戰下去 <終無焰> mv

原POST:
改詞：新垣結衣Gakki 連登眾巴絲
唱：甲乙丙戊
原曲：鍾無艷
作曲：Christopher Chak
編曲：陳珀
原唱：謝安琪

其實我怕美軍真的出兵至堅忍
其實更怕兩軍開火屋企會失陷
從來沒發射彈道全部別要當真
如何料到吹水竟吹到戰事發生
其實我個國家得返百萬名飢民
唯獨我美女跟好西多得無位躉
揚言核試即刻cut我石油
雙雙出招迫我降伏皆因中美驟變好友

沒有中國的允許 我都奮戰下去
雜總雙規江派之際或者准我按下去
我國力成熟到擁有宇宙第一戰隊
大炮若對著佢 美軍即刻笠哂水
特朗普你的戰隊 也只配當雜碎
射下飛彈挑釁今晚打下嘴炮當樂趣
你的海軍戰隊 也被我就地粉碎
普京一早了解 其實我核試皆因 驚佢

唯獨我倒轉揸雙筒擺出個諗樣
難道會怕房中Macbook iPhone 太多樣
人人話我自大柒頭其實我夠薑
明明是我的飛彈經已試射八丈
悠然淡看代代列強月球上傲翔
全球仰望我著陸艷陽無人可追上
誰能及我中分瀟颯造型
風靡歐洲中美韓日因此得到萬世景仰

沒有中國的允許 也不會向後退
未怕今天中國不顧舊愛把我當敵對
這注定成硬仗摒棄往日舊有疑慮
核武就炸落去 釜山東京當廢墟
特朗普美軍戰隊 瞬間也變重雜碎
習帝普京安倍侵侵跟這火屑散盡去
我的空軍戰隊 價值百萬撞不碎
中央一早了解

讓我決定我的國運 哪需多個反應堆
我都作戰下去
萬千飛彈火箭槍砲目標首爾炸爛佢
我戰力強盛到不免國力略有疲累
亦努力撐下去 哪管饑荒跟缺水
外國一貫封我嘴 何必再說下去
未到解體一刻都需高叫金伯伯萬歲
你出兵的措舉 正被國內外反對
總統怎可了解 平壤註定有左膠 保佢
佢一心吹下水 雪月風花再安睡
永不出師的戰隊 讓佢抱在平壤廢下去

圖片影片來源：

美航母卡爾文森號 將赴朝鮮半島震懾北韓 04月22日(六) 東網

美前情報總監：金正恩也知爆核戰北韓將一無所有 2017年05月25日 台灣蘋果

美國神盾驅逐艦發射戰斧巡弋飛彈

【恐怖北韓】怕被美軍斬首 傳金正恩惶惶不可終日 2017年06月21日 蘋果日報

20111231 導彈轟炸河濱

North Korean Weapons May Be Fake - CNN Situation Room with Wolf Blitzer 4/27/17

A big hoax’: Experts say North Korea showing off missiles that can’t fly

北韓稱成功試射可攜核導彈 金正恩：美國本土在射程範圍 2017-05-15 11:58:28 成報

北韓閱兵展新洲際導彈 警告美國隨時打核戰 2017-04-16 星島日報

北韓警告日本:若再敵視先於美化為焦土 2017年6月8日 信報

金正恩新年講話

寰宇新聞一台》北韓饑荒餓死萬人 日媒曾接露吃人悲劇

北朝鮮 「金正恩同志『北極星－２』?射試??現地指導 (????? ???2 ???? ????) 」 KCTV 2017/02/13 日本語字幕付?

華官媒：若北韓堅持核試 中方或斷石油供應 04月16日(日) 東網

平壤鬧汽油荒 疑中方收緊供應逼棄核 2017年04月23日 蘋果日報

美國計劃通過聯合國對北韓實施石油禁運 2017-04-29 RTHK

2017-04-22【北韓汽油短缺】疑因中國切斷供應

習近平訪問美國，32秒時被警衛斜眼看，，高清720p

習特會

【現實片】朝鮮半島開戰？ 中國官媒：無中國允許不可能 2017年04月25日

中國外交部長王毅警告：誰也不能在朝鮮半島上生事，否則將會付出沉重代價！

?????[今日朝鮮]-如果拒?最后通牒-If You Reject The Ultimatum 20160405

North Korea TALKS TOUGH to South Korea in Military Exercise

Laughing Clapping Smoking Kim Jong Un sure does enjoy his rocket launches

Kim Jong Un commands special forces to conquer replica of South Korean presidential Palace

北韓宣稱成功送上太空人 接遊樂園畫面

North Korean Video shows nuclear destruction of Washington D.C. [English]

2017-04-30 據報北韓向民眾斥責中國是「妨礙統一的無恥國家」情況罕見

North Korea Releases Video of Bombing the USA

2017-05-04 北韓朝中社：制裁超越中朝關係紅線

2017-05-05【北韓指控美韓企圖暗殺金正恩】行為等同宣戰

美國海軍最強宣傳片 猶如電影預告片

手榴彈惡作劇！！！整個軍隊都嚇出屎狂奔而逃~ （中字）

【中國國家主席習近平】“一帶一路“峰會演講全??！演?震撼世界各國領導人！！！

北朝鮮 「敬愛??金正恩同志?人民軍隊諸事業?現地?指導2016.9-11 ( ??????? ??????? ???? ?? 2016. 9-11)」 KCTV 2016.12.11 日本語字幕付?

「金正恩時代」?忠誠要求 金正日?書記?中央追悼大? 3rd anniv. of Kim Jong Ils death

北韓試射導彈 未離國境已爆炸│中視新聞 20170429

North Korea says it faces worst drought in a century

糧食短缺惡化 北韓遇百年大旱 2015年06月17日

GOOGLE圖片

請注意 環球既歌 youtube手機用戶睇唔到是常識吧 解決唔到 sorry

推

睇到喎巴打

原來唔用utube app開就得

把聲咁似既
tune過?

冇 無丁絲打不嬲都係呢把聲

好正

。

好似謝安琪

LM

真係好似謝安琪

把聲好好聽

係幾似

好鬼正
終於等到有新版mv

恭喜

Kay嚟 你呃我唔到

好似

啱音 唔係教會歌

啲詞同初版唔同,改過黎?

原post後尾有執過d字 之後無丁絲再唱 之後我就整

.

痴線同kay把聲同唱腔一模一樣

好好聽

D詞好
把聲更好
絲打仲有冇唱其他歌

係youtube search 佢user name 好多

正皮上一面

睇新聞見到金仔試射

lm

好正啊 我仲dl咗舊版來做鈐聲

你搵返個post有絲打唱新版(冇新聞聲)

出得成
多謝泥水飛巴打

出現了

根本謝安琪唱緊

c